連登仔好奇怪，香港唔理走去理湖北

自己間屋燒緊，反而買包花生睇人火燭

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

想問7/7後
Set幾時做deadline?